投訴垃圾郭偉健

法官嘅中立你又無
重話斬人嗰個情操高尚
屌你老母

連儂隧道案 官讚斬人導遊「情操高尚」

推呢個：一人一信投訴郭偉健

推

推！